通訊事務管理局釘香港電台電視牌照？

唔係釘牌 應該係免費電視channel eg cctvb 唔洗播港台節目

汁